希望連仔處理

有五毛cap了，巴打罵james niggar字眼，希望連仔有冇辦法處理，例如del po/ 加filter 或者將此類po做成訪客睇唔到等方法，並叫手足罵人前要記得member

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推

推到連仔見到

直接話係五毛黎